### ioc 简单实现
功能：
>  1.对象托管：
> -    对象的注册
> -    对象获取

> 2.对象统一管理：
> -    配置（不做实习）
> -    初始化
> -    销毁

## 基于Map来实现Ioc容器
### 单容器设计
基于Map来实现一个这样的 对象托管容器
```
container = map[string]any
```
注册的对象必须进行接口约束，要求他必须实现对象统一管理的方法
```
//对象统一管理
type IocObject interface{
    Init() error
    Destory() error
}

type TestStruct struct {

}
func (t *TestStruct) Init() error{

}

func (t *TestStruct) Destory() error {

}

// container = map[string]IocObject
ioc.Registry("service name", &TestStruct{})

// 启动的时候, 完成对象的统一管理, 循环容器里面的所有对象, 调用的Init方法
ioc.Init()


```
> 一个map，不允许重名的，有一个模块叫token：
> - TokenServiceImpl: Controller
> - TokenApiHandler: Api

```
//注册控制器
ioc.Controller.Registry("module name", &TokenServiceImpl{})
ioc.Api.Registry("module name", &TOkenApiHandler{})

```
根据程序设计，对这些对象的 职责约束，将容器进行分区：
+ Api: 负责注册 Api实现类型的对象
+ Controller： 负责注册服务实现类的对象
+ Config: 配置对象， db，kafka，redis
+ Default： 预留区域

## 多容器
```
api_contailer = map[string]IocObject
controller_container = map[string]IocObject
```

## 实现ioc

封装Container
```
func TestContainerGetAndRegistry(t *testing.T) {
	c := ioc.NewContainer()
	c.Registry("TestStruct", &TestStruct{})
	t.Log(c.Get("TestStruct"))

	// 断言使用
	c.Get("TestStruct").(*TestStruct).XXX()
}

```

封装manager
```
func TestManageGetAndRegistry(t *testing.T) {
	ioc.Controller().Registry("TestStruct", &TestStruct{})
	t.Log(ioc.Controller().Get("TestStruct"))

	// 断言使用
	ioc.Controller().Get("TestStruct").(*TestStruct).XXX()
}

```